Be water唔係散水咁解 入黎睇下李小龍點講

This is what it is ok.
I said empty your mind.
Be formless. Shapeless.
Like Water.

Now you put water into a cup, it becomes the cup.
You put water into a bottle, it becomes the bottle.
You put it a teapot, it becomes the teapot.

Water can flow. OR IT CAN CRASH.
Be water my friend.

明白未?

推五分鐘

再推

推

push

Push

亦都唔係為守而守
企係到俾人打

be sand bag

be water

冇乜野做又推下先

Be water 既真正意義係
可以流動亦都可以沖擊
同時無形無相

Be water my friends.

同以德報怨一樣
香港人硬係睇野睇一半就拎出黎用，叻唔撚切.